[密件追撃] 就香港政府限制經南韓入境 顯示遲遲未對大陸封關全屬政治考慮

流出自蘋果日報及至今三天仍未獲回覆的特首辦密件中顯示，香港政府制定的政策其大方向皆為取悅中共及穩固其政權，與今日二月廿四號公佈限制由南韓入境之政策又不謀而合，再一次證實密件內容的確出自官方手筆

作為香港人，我完全無法理解香港政府對已發生超過7萬宗武漢肺炎感染個案嘅中國大陸仍選擇局部封關，但對有6百幾宗感染個案嘅韓國就果斷一刀切實施封關政策

假如對南韓封關有其必要性，道理上對中國大陸最少應該實施相同等級嘅封關，否則完全無法理解當中邏輯
但當考慮到香港政府要顧全嘅只係中共臉色，一切就都解釋得通，亦同流出嘅特首辦密件對中共嘅奉承態度如出一轍，顯示唔對大陸封關純屬政治考慮

密件一事一定要瘋狂追擊，大家可以做嘅係繼續推post，繼續關注，同埋將政府政策拉去同份密件嘅媚共觀點一齊講，哩個係港共政府出賣香港人嘅證據

你可以問得個up字有咩用
但而家我哋已經無咗大型遊行集會發聲，除咗網上仲有邊度可以話畀人知我哋關注同反對嘅嘢？
大家要一齊打好文宣戰！

最後附上蘋果嘅特首辦未對密件作任何回應之計時器

上一個關於密件嘅post

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 唔該大家認真對待同煲大佢

Push

個計時器可以hold到 2047

份嘢個名堂越嚟越長有無機會超越因航

唔駛密件，只要IQ80以上都睇得出

push

我哋係要將我哋知道嘅道理拉扯到份官方認證嘅文件身上
係港共自爆點樣出賣香港人

推到政府繼續唔敢回應

封得你咁爽手

三日都仲未回應
唔係好鐘意話人假新聞咩

仲有武漢包機單嘢，政府根本唔係關心你哋
想幫保皇黨製造有利的氛圍咋

推爆我

pish

香港政府on99澳門都照封關唔明香港政府怕咩

推

推

合理分析

幾百宗就去封，七萬幾宗反而唔封。

【假抗疫●真助選】忽然嚴厲封關 抗疫報告揭林鄭「針對」韓國人

推呀
份報告就係證據港共怕中共所以唔封關推 香港人去死